內幕交易

做銀行要拎preclearance先trade得，咁做exchange果班洗唔洗？
exchange入面睇data果班會唔會比銀行撚有更加多insider information? 話哂佢地可以睇哂咁多間行掃緊D咩

睇公司compliance Manuel

點樣先可以拎到內幕資料

問隔離屋果個師奶個仔